古今中国只不過係一個奴婢和權貴既社會

古今中国只不過係一個奴婢和權貴既社會
其實真係一句就總結晒
其他所有的種種都是這個總結的申延

古時中国在二千幾年前已經想出了和訂立了一系列控制臣民的思想教育和方法
忠君愛国，君君臣臣父父子子，科舉制度，篡改歷史等

現在和古代一樣
洗腦教育，愛国愛黨，假新聞等
之前疫苗事件，見到很多人希望父母官要有良知，查出真相為他們申冤，和古代一模一樣

簡單講，請認清一個真相
中国人在中共眼中只係數字，用來圈養既畜牲，想殺就殺，想當刂就當刂，香港人也一樣
做外國人既狗比做中国人更有尊嚴，當日印尼排華，美國人基於人道主義也救當地華人，但中国政府以不干預別國內政為由不理會

古時，現代，將來的中国也只會永遠是個奴才型社會，這就是中国的文化

樂觀SIR

懲罰好人的時代

當日印尼排華，美國人基於人道主義也救當地華人，但中国政府以不干預別國內政為由不理會

根本中国文化個核心就係階級歧視同壓逼
日本都有階級歧視，但至少唔會壓逼人到絕路